屌佢老味 , 屋企死撚左人就咪撚上人屋企啦

俾佢入完屋 , 即刻電器輪住壞 , 係咁破財

你老母就黎俾人屌死就咪撚上連登啦
封建迷信ON9

你屋企死左人仲會周圍去人屋企 ?

你冚家產唔好出街啊死剩雜種

你死撚左屋企人, 我唔撚想你黎我屋企嘅自由都無 , 唔俾你黎就係封建迷信

唔知你嬲乜鳩 , 唔小心踩中你 ?

你咁介意咪唔好俾佢上囉，又怕俾人話，依家爛左野又要屌

我梗係有出聲啦 , 同條女嘈撚左幾次

仲有人咁迷信

咪臭係，屌你老母廿一世紀爛左嘢瀨人地屋企人？
做人科學啲啦
成個廢老咁係到妹妹妹

屌你老母冚家產男人老狗小家到成個八婆咁
死撚左佢啦之後叫你屋企人咪撚上人地屋企呀

我覺得樓主冇咩問題wo
呢個想法
我唔會唔比囉，但一定唔鐘意

唔知你上黎妹妹妹乜鳩，幾時死呀古代人

我屋企死左人真係唔撚會去人地屋企 , 你呢啲小朋友唔撚識野我唔撚怪你

其實你咁火滾做乜鳩 ?

樓豬直頭係厭惡到鬧女朋友
唔中意一回事，但將啲死物爛瀨落人地屋企到
呢樣仆街囉

哇屌對唔住呀叔叔
呢樣嘢都有得認老鬼
唔好同我嘈啦你都個頭近

你都唔知乜事就自己作野

見你呢啲濕鳩柒睇唔過眼屌囉
細佬哥唔識嘢丫叔叔

小朋友都可以早死架

你快啲落去一家團聚啦

咁樣叫自己作？你自己講架喎我無作

我話緊你都可以好早死 , 駁唔到 ?

居後為果

又黎 唔講咁多，即刻駁咀？
我係可以好早死呀，但唔關你同你屋企人冚家產事架
最多我墊你成家屍底好唔好？

覺得有直接關係咪叫佢賠錢囉
無證無據就收聲啦戇鳩鳩，屋企電器壞係度賴人，肉鳩酸

世界總有啲一句百無禁忌嘅撚人唔理人諗法 , 仲要大大聲屌人迷信

咁樣話人好撚仆街 屌你老味唔識鬧交就咪撚出聲啦 咁撚仆街口賤 人地屋企人過左身就話尻人地死剩雜種都得 咁撚冇品嘅死仆街都係第一次見 屌你唔撚洗比面

男人老鳩好撚小家
仲要鬧人地，正畜牲

我剩係唔想佢再黎

2017仲咁迷信

哦。你又好叻？

追下po先啦柒頭

以為佢屋企死撚左人就會有段時間唔再上我屋企啦 , 點知都係走唔甩

你咁撚口賤+小家應該好快會有報應

我點口賤 ? 點小家 ?

睇你口吻連基本尊重都無，個個係你女朋友屋企人啊可？
都叫熟人吖，柒頭爛嘢可以咁樣話人

一句講晒，兩件事有直接關係?
ON99

唔撚叻嫁 係識屌下啲以為自己好撚開放思想嗰啲仆街柒頭皮姐 你咁撚巴撚閉 去紅磡大酒店屌尻啲搞緊白事嘅人 話佢地思想封建丫笨橙

唔係我女朋友屋企人 , 係我女朋友個妹個外家啲人 , 成日上黎打機 , 整撚壞晒啲野 , 好撚慶

屌你老母仲未睇清楚？
樓豬女朋友屋企人走左，佢上樓豬屋企
樓豬屌佢女朋友喎
咁我屌樓豬又冇屌佢女朋友屋企人
Are you ok? 你使唔使驗下眼？

我係你條女肯定即刻同你分手
癡撚線架

我無講過係女朋友屋企人死左喎

如果你唔係講電器壞，應該會有好多正面回應
果個係咪你條女？如果係，我覺得佢連基本尊重都無，未結婚就最好分手
但如果係其他人，有乜野事一定要上你屋企而你又拒絕唔到

咁呢到三樣嘢
將佢連埋一齊有啲唔合理唔公平喎
只能講佢份人衰，但唔代表佢死嘅事同你屋企爛嘢有關
不如試下坦白講你唔Like

條撚屌成日上黎整壞我啲野 , 遊戲機都壞過兩三部

有幾次睇撚住佢拍壞

咁睇黎唔關去世事啵，係都係在生整壞啫

咁係你有錢姐，對於窮撚黎講，俾人整壞過野之後，對果個人絕對要保持距離
同埋佢整壞完你啲野，你絕對可以head撚住佢，唔撚俾佢再亂黎

咁你坦白同你女友講啦

個撚屌個阿爺早排瓜左 , 以為佢有排唔會再黎 , 點知一樣成撚日黎

電器壞左賴死人

得樓主依類中國人先會講得出

一句講晒 你解唔解釋到 屋企死左人點解唔上得人地屋企？？
試下作個唔係迷信嘅原因

睇黎你要重新講過個故仔

喂，揾返呢條友出黎先，無嘢講啦？柒頭皮

你真係咁介意咪飛左女，又唔飛又要上黎屌人

女人好鍚個撚屌, 唔知兒生定外生 , 唔理我 , 會大大聲話"我賠囉" , 結果當然唔會賠啦

我都只係開個 post 發洩下 , 講得唔好包涵下

要權衡下啲嘢
如果你唔中意，又唔想得失女朋友(?)
而坦白又唔得，咪試下話可唔可以攞部機去佢屋企玩
(如果你唔介意)

好撚衰 , 送埋機俾佢唔夠一個月就會壞 , 之後又黎姦我果部

屋企人總會老總會走，之後仲多機會有呢啲場合
你同你女友都要好好習慣下

呢幾年都去過三四個

咁呢件事係關佢打機操守事 同屋企人好似...

所以次次都嘈的話關係會唔好

黎到開冷氣較到 max , 睇電視就係咁轉台 , 丟 remote , 梳化都踩爛過 , 斜行踩住椅背斜行上椅頂 , 啲皮即刻 wear 晒

咁你要諗清楚啲嘢壞其實係點解

樓豬借個po黎屌柒條仆街
你老母 尼瑪個B 出黎啦，柒左深潛
出黎啦，你就真係冚家產

有段時間 即係幾耐? 你過左幾耐之後會唔賴人?

追 post 啦 , 邊有賴人

你老母俾狗屌呀，即刻駁咀啦

屌屌下fd左？